［求手足相認］913 獅子山中出肥媽義士

2位師兄弟巴打陪伴左Ronald Sir成晚，未抄牌就失散左，想搵返你地出黎找肥媽筆數.

相認暗號：
1/ 中秋快樂....請接下句
2/ Ronald Sir 水炮車發射攻擊係.....？

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

自推1次

我都搵緊絲打 vans書包著全黑 話電聯但喺我哋都冇交換電話

Ps 佢稱我為垃圾嘅